---
type: Video
title: "Seamonkey"
description: "Gana espacio eliminando archivos repetidos como fotos duplicadas y muchos más"
tags:
    - apps-general
    - navegador
    - web
    - irc
video_id: 6KUbu1R3tS0
---

Seamonkey es una aplicación multiusos compuesta de un navegador web, cliente de correo electrónico, libreta de contactos, editor de páginas web y cliente de IRC. Es ideal para ofimáticos intensivos en la organización y la comunicación.

## Descarga

Seamonkey está disponible en su [sitio web](https://www.seamonkey-project.org/releases/) y la Deepin Store.

Fuentes: [Chris Mann](https://www.youtube.com/channel/UCM3p8kPATUq0jS5iuDIJ-Yg)
